hku space yr2 上 hku/cu socsci yr 1,2定yr3

如題。 我係 space kec讀socsci yr1 升yr2。如果yr2要上hku/cu socsci 邊個yr最易收生？ cgpa 3.8-3.9左右 有冇機入hku yr2 socsci？定係報yr1 穩陣d？

走後門狗

有得揀梗係中大啦
有得揀Archi/新傳
呢兩樣hku socsci都冇

hku果度你報哂yr 1同3,睇下佢放咩offer

可以㗎？其實我最想yr2

但係我諗住major psych[black] [/black]

計翻你3.5到 year2 入三大都唔易

3.5可以hku yr2 socsic？

一定係year 1/3 cgpa 3.5無可能入到

大約幾多比較穩？3.85？定係4？